{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6986334'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-08-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "식약처 소고기찜과 검은콩수제비"
    },
    "text": "提示されたレシピでバーベキュー・グリルで準備物を使用して料理を作ってみます。エノキタケと平茸は根元を切って一つ一つ分けてアルベチュは一口の大きさに切って春菊とワケギは一口サイズで書きました。枝やニンジンは厚めにオスッ切ってかぼちゃは種を除去した後、78ページに切りました。シイタケは星形に切り目を入れてエビはきれいに洗ったあと、冠者は一口サイズで書きました。ミキサーで煮た黒豆と水を入れて耕し、ボールに留めて黒い豆すいとん生地の材料とも混ぜ練り合わせました。そして冷蔵室で30分間熟成させました。焼肉用牛肉を展開してエノキタケとワケギを上に載せてくるくると作りました。竹蒸し器に手入れした野菜、魚介類、宿主の順で設置してくれてその上に肉ボソッマリを上げて中間支払いで10分間、焼いてくれました。最後に卵卵黄とタレを加えました。調理時間は60分以内でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー・グリルで料理を作る際に必要な準備物は何ですか？",
            "answer": "エノキタケ、平茸、アルベチュ、春菊、ワケギ、枝やニンジン、かぼちゃ、シイタケ、エビです。"
        },
        {
            "question": "エノキタケと平茸の準備方法は？",
            "answer": "根元を切って一つ一つ分けます。"
        },
        {
            "question": "アルベチュの準備方法は？",
            "answer": "一口の大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "春菊とワケギの準備方法は？",
            "answer": "一口サイズに切ります。"
        },
        {
            "question": "枝やニンジンの準備方法は？",
            "answer": "厚めにオスッ切りします。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃの準備方法は？",
            "answer": "種を除去した後、78ページに切ります。"
        },
        {
            "question": "シイタケの準備方法は？",
            "answer": "星形に切り目を入れます。"
        },
        {
            "question": "エビの準備方法は？",
            "answer": "きれいに洗った後、一口サイズに切ります。"
        },
        {
            "question": "黒豆すいとん生地の材料には何が含まれますか？",
            "answer": "煮た黒豆と水です。"
        },
        {
            "question": "黒い豆すいとん生地を熟成させるためにはどのくらいの時間が必要ですか？",
            "answer": "冷蔵室で30分間熟成させます。"
        },
        {
            "question": "焼肉用牛肉の巻き方を教えてください。",
            "answer": "展開してエノキタケとワケギを上に載せてくるくると巻きます。"
        },
        {
            "question": "竹蒸し器で焼く際に野菜、魚介類、肉の順で設置しますか？",
            "answer": "はい、野菜、魚介類、肉の順で設置して焼きます。"
        },
        {
            "question": "竹蒸し器で焼く時間はどのくらいですか？",
            "answer": "中火で10分間焼きます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えますか？",
            "answer": "卵黄とタレを加えます。"
        },
        {
            "question": "料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "60分以内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 376
    }
}